有冇人知香港邊度可以免費彈鋼琴?

如題!
有google search過, 不過啲資料舊

通利琴行，你班……

樂富廣場 有個位有部琴

醫院有琴

通利

LU CANTEEN

瑪麗醫院

觀塘海濱橋底

但係我唔係睇病, 無啦啦走入去醫院, 會唔會唔係幾好?

商場

有咁多商場, 邊間?

沙角邨商場

而家醫院個琴都封左啦
你想求婚定show off?

求其彈首歌

慘慘豬

部琴唔係走音到癲